外國政府只要凍結哂中共港共的海外資產同埋戶籍，佢地就會跪低。

冇哂外國資產，佢地仲唔嚇到瀬屎